作為暴大人，1112要多謝好多人

首先要多謝所有走上戰場嘅手足，無論你企係二橋、大學站、四條柱定係沿途做人鏈嘅手足，感謝你地嘅出現！
現場除左一班保鄉衛族嘅暴大學生，仲有好多非暴大嘅手足，感謝大家！
亦都要多謝一班係其他地方開花、進行圍魏救趙嘅手足，全靠你地分散警力，感謝大家！
仲要多謝一大班「家長」，多謝你地運送、等候及保護「學生」！
最後要多謝一大班下晝已經吹雞叫大家入暴大增援或者開花嘅人，包括TG谷主谷友、連登手足、甚至係簡單係FB/IG出過一個POST嘅你，唔好睇少每個人嘅力量，感謝大家！

多謝大家！

多謝大家

天佑中大

對唔住
尋日中大太塞入唔到 只係去左沙田幫手

已經好夠！多謝你

天佑中大
天佑香港人

林鄭 民建聯 黑警 全部仚家剷

加油 身為香港人 守護自己屋企係應該既 暴手手足你地真係好堅

全港都欠左暴大人 你地唔值得受到咁嘅對待

多謝你地堅持落去，為你地感到驕傲！

份內事

利申：老鬼

如果五年前嘅勇武做得更好你地宜家未必咁慘烈，係我地虧欠你地班後生

亦借位多謝琴晚旺角戰線通頂嘅手足，拯救中大 圍魏救趙！

手足，係我地多謝你地

五年前勇武會俾人話係鬼..

tg好味

應該係我哋多謝暴大同學仔

多謝大家!

咁又唔使咁講, 冇五年前都唔會有今日
時局唔同

沒有, 是應該做的 !

全民抗暴，好滾動

多謝你地 天佑中大

生於亂世，有種責任

到呢一刻仲未罷工既你入

我地黎唔係因為你地係暴大人
係因為你地果份堅持 俾我地望到出路
所以我地願意為你地提供最大嘅援助

多謝暴大同學！我non jupas即刻報暴大engine

多謝你地！

多謝中大學生

香港人

我地算得係咩，我地以你地班後生仔為榮。我希望未來香港係屬於你地， 九十後既老鬼上。

我都係暴大人，夢入面有好多姐姐叔叔、OL西裝友，好多謝你地一夜未眠幫我哋，仲有出面好多人運物資入嚟，我係香港人啊HI！

沙田都好幫得手

個夢境真係好感動

堅持

尋日有好多老鬼都有返去wor

應該係我哋多謝返您哋呀

有出過力既都要多謝啦!

夢入面我一路行，一路好多人質d熱野食比我癡線㗎香港人

推

夢入面四條柱出面班家長同車手又睇水又派物資又接送都感動到喊

加油

香港市民多謝暴大學生先岩

Wow

共同進退呀香港人！！！

多謝中大人
萬事都要小心

齊上齊落

多謝各位手足

你地令我地再進化🙏🙏🙏

尋晚見到好多家長一齊幫手送物資好集心

齊

暴大既同學仔 係我地以你地為榮！

理大畢業生 向中大手足晚防守二號橋一役致萬二分崇高敬意
Salute to you all!

多謝

我只得送物資比你地，慚愧

真係，有諗過會唔會全部人死喺入面，但係好多人幫手，總算抵擋到